【直播】Scott Adams 分析 TRUMP 會贏既現象

2016 好早期已經預測 trump 會贏
依家講緊2020各方面既現象, 都傾向trump

但都阻止唔到我燈必勝

你有錢睇直播咩

做咩要連開兩個post

樓主分析石頭

推呢個唔該

之前開左吹水台, 好快沉
依家開返時事台, 多d 人睇到

多d 人睇到

樓主個樣

樓主返工情況

樓主份糧

樓主屋企

LM

pinned

睇佢個名, 仲洗問?

石頭人

想問樓主紅左之後有咩感覺

繼媽咪麵之後又多一位連登紅人啦

出post 有人自動幫我推post
其實有benefit

不過有時出正經post, 會比人膠化左
好似呢個post 咁
不過又唔係我損失

我都認條片係悶
不過事實冇咩人回post, 反映冇咩價值
正如個youtuber d片, 每條都係得3-4萬人睇
可能呢類型既youtube 注定係唔會popular

**不過呢個youtuber係有料
2016 估到trump 會贏既人好少
好早期就預測trump 會大勝既就更少, 好似得佢一個

佢講得好慢同埋個tone幾悶

focus on content 就得
真係太悶, 所以唔吸引人睇, 或者睇一陣就想熄

我就係睇咗一陣就熄咗

有冇人有精讀？

媽咪麵點解會紅？咩事？

+1